咪玩啦"五寶"其實係邊五寶？

求解答

五寶係一個人

以前冇睇過bom bom彈珠人？

點解要叫佢個名

咪撚玩啦伍寶

咁樣問真係好撚難答

余文樂套同門

金銀銅鐵錫

燒肉 叉燒 燒鵝 油雞 紅腸

紅腸鹼蛋仲有唔知啲乜